有冇人鐘意玩black magic

淨係識玩abcd，supermarket,拍蚊，捉蝴蝶，男仔女仔

有冇同好巴絲

你咪鳩up啦

A0B0A0B0
B0A1B0B1
A係？

上山落山

依個未聽過

依個玩咗幾百次都唔知點解

open close open close open close open 定係close?

BLACK MAGIC

講撚到幾撚高級呀, 黑魔法呀 ! 唔撚講以為係你巫師

其實又係 D ON 9 9 圍圍威既小圈子垃圾把戲

Psychologist
上次估左成晚都估唔中

過我兩招教我溝女

依家估到未

有陣酸味

啦上山呢就係上山
咁上山呢就係落山

收皮啦 成班識玩既當個唔識玩既係傻仔咁玩

on 9 , 你睇 , 識黑魔法係威 D 既

冇朋友同你玩係慘d既

黑魔法好低手，要玩召喚術召喚巴哈姆特出來先係皇道

利申:好耐無玩FF，邊個想我開台玩FF

我仲識 '係唔係呢個呀'

未聽過

學緊黑魔法防禦術 想professor shek番黎教

A係3